點解兩門車做唔到uber?

棍仔做唔做到uber?

棍仔有人話可以，不過都要4門，同埋要親身上uber公司申請

我得兩門 想做Uber 比啲客仔評價我棍仔技術

想坐等我幫你評下價

送首歌比你

你好耐冇出歌了

想坐你碌棍再評價技術

屌你老眉

你唔好做
泡沫了

我有車潔癖

當練車練歌又有錢收 我覺得幾好

我好乾淨

點解我之前坐過兩門棍仔福特

我上網睇要4門啵

點解電單車做唔到Uber

用緊電單車做Uber

因為uber都係4隻字母

真

你搵部四門開account, 之後揸部兩門出去開工囉, 你揸部超跑出去接客, 斷估唔會有人投訴掛

有搭過雙門車喎

唔怪得gogovan係7頭皮

Ford Fiesta ST?
我都坐過次

坐過i3 全程勁撚odd